破壞龍門冰室嘅兩架車係「危險校巴」？？？

SD1974
VU7143
Check 咗係危險校巴

究竟係龍門冰室受破壞後有人report 呢兩架車，定係破壞前危險報告早有存在？
有冇人查到，唔想炒車

推

Push

有車cam?

可能狗車呢 佢地有咩做唔出

就係想知係咪狗車，如果係狗車佢哋呢舖大撚獲

好似有巴打做咗個車牌list

可能見到先list入危險？

係米係時候開始搵呢d車出黎，加持

頻道:
公海:
九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

係政府車！
搵EMSD巴打問！

見到車牌個位仁兄有無片

一陣又話我地亂屈

我亦都相信應該會有片，因為如果只係路過見到唔會同時間記得兩個車牌號碼

借位置請幫推
「請廣傳」關於X同學事件

推！
甴近平幫你大大力推呀！

甴近平

警曱做嘅？

可能係d竇度高空已經影到

查冊有冇得諗?

push

老豆搵車全面進場 見到千祈唔好打爆

推左先

收到

次次都係咁架爆晒車牌出黎
比人report 2次咪變危險
拉

又捉鬼

Not surprised

你on9?

之前有人整嘅list，無呢兩架車

有幾大獲？
當場捉到班撚樣咪開槍走
有人敢搞狗咩

會唔會咁明顯

白色車 高危 V字頭車牌 高危

有咩方法查？

甴近平

又係班賤種狗做

狗自己揸車去打爛
佢地連殺人都做得出,有咩做唔出?

。。。。
大鑊係邊？ 最後咪又唔認

但係依家好似唔比查冊？

如果假校巴個group入埋timestamp就方便好多

記者有計架!查運輸處。。但首先要fact check左係咪呢兩車人扑

到時又會話係掛假牌屈啲狗

暴動時期冇車保險金拎的，架車好貴，千祈唔好咁整車

正路料都係人報 admin有冇得查history睇到幾時有人報

搵bot admin check log咪得

呢單推！有證據嘅警甴又要諗多樣大話講

唔係一早講過V/U字頭車牌多數係政府/狗車咩

建議係對面放多個cam

呢個表有少少舊

用app check準啲

岩
不過裝修狗舖點解狗裝修番人舖

富臨搵人做都唔奇 黑底

推 核彈

黑社會唔奇，各位繼續做

真係做野就個假車牌啦

你知係狗車都無用
黑警派人放火魔法一早知係事實
咁又點 佢地擺明無王管

上次岑子杰單野 兇徒上個架車都係危險校巴

咁就唔使查？

你咁大膽
請問殺咗幾多狗？

9號朝早有人報2個車牌
好似係9號下就加入去
有冇人fc

甴近平

警甴

所以危險校巴個list要加埋入list/report嘅時間?
e.g.有人check車牌時話
呢架係危險校巴，已被report x次，首次報料係2019年7月21日21:34

查完又點？
係咪識完就嗌嘩好嬲狗學人拆鋪
跟住呢

肯撚定係狗啦

咁咪要知真相囉，唔通周同學嘅死，警狗話冇入過停車場就係冇呀？俾人chok一chok咪又係死狗咁，到時要暴動都有晒原因啦

一撚定係狗車

有無人會睇avenger cosplay 復仇者聯盟？

Check 車牌個tg bot 有冇link?

呢個格式okay

無大獲 繼續唔認 話車牌可以偽做

咁你除咗散佈失敗主義仲識乜？

得記者可以查